物資補充 請加地點

小弟啱啱放工買咗幾pack急救、繃帶、小林等等
有無人喺地鐵站需要物資
需要 同 供應物資嘅巴打絲打喺樓下講聲

順帶一提有手足仲喺天橋諗辦法運物資
有d撤退話去尖咀
請各位統一指令，唔好再走散人力
共同進退

Push 我去緊灣仔站

有兩箱物資 係咪可以去灣仔？灣仔邊度擺低？

推

而家地鐵可以邊個站出過到去？

出緊黎

同問

琴日d人話一箱箱咁被人沒收
建議逐少帶

而家個情況係點，物資應該送去邊度

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.1) 17:50
包含: 50對1噴胡椒，公安開槍爆頭，公安胡椒噴行唔郁之外藉人士

入嚟一齊推爆佢